<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="50">&lt;?kgiconKc@12?&gt;:ターゲット固定/解除
ターゲット固定中に&lt;?kgControlCamera?&gt;:ターゲット切り替え

何よりまず、対峙する
戦闘において、ターゲット固定は重要だ

敵を正面にとらえ続けることで、
攻撃やガード/弾きを行いやすくなる</text>
<text id="51">&lt;?kgiconKc@16?&gt;長押し:突き攻撃

突き攻撃はガードされることが無い
そのため、ガードの硬い敵に有効だ

だが、弾かれることはある。過信するなかれ</text>
<text id="52">&lt;?kgiconKc@5?&gt;:ステップ

タイミングよくステップすれば、敵の攻撃を回避できる
弾けない攻撃は、ステップで避けるのが有効だ

例えば、掴みかかられたならば、
弾くのではなく、避けるべきだろう</text>
<text id="53">敵の突き攻撃に合わせて&lt;?kgiconKc@5?&gt;:見切り

忍び技のスキル「見切り」
敵の鋭い突きも、忍びの目ならば見切れる

前方向のステップで刃を踏みつけ、
弾きよりも、大きな体幹ダメージを与える</text>
<text id="54">&lt;?kgToggleItems?&gt;:アイテムの切り替え
&lt;?kgiconKc@21?&gt;:アイテムの使用

装備メニューで装備したアイテムは
&lt;?kgToggleItems?&gt;で切り替え、&lt;?kgiconKc@21?&gt;で使用できる

アイテムは最大5つまで装備が可能</text>
<text id="55">&lt;?kgMove?&gt;+&lt;?kgiconKc@5?&gt;+&lt;?kgiconKc@6?&gt;:ダッシュジャンプ

ダッシュ中のジャンプは、より遠くへ跳べる</text>
<text id="56">下段攻撃をジャンプで避けて&lt;?kgiconKc@6?&gt;:踏みつけ

敵の下段攻撃をジャンプで避け、
さらに空中蹴りで踏みつけると、
大きな体幹ダメージを与えることができる</text>
<text id="57">敵が体勢を崩した時に&lt;?kgiconKc@6?&gt;:崩し裏回り

忍び技のスキル「崩し裏回り」
隠密ではなく、戦闘の流れの中からでも、
背後忍殺を行うことができる

そこから狙える、忍びの術もあるだろう</text>
<text id="58">&lt;?kgiconKc@22?&gt;:盗み聞き

忍びの耳ならば、集中すれば離れた声も聞き取れる

盗み聞きすることで、得られる情報もあるだろう</text>
<text id="59">&lt;?kgMove?&gt;+&lt;?kgiconKc@5?&gt;+&lt;?kgiconKc@16?&gt;:ダッシュ斬り

ダッシュの勢いから斬りつける
遠い間合いから敵に近づき、斬りつけるのに向く</text>
<text id="60">体勢が崩れている時に&lt;?kgiconKc@5?&gt;:転がり回避

体勢を崩されてしまった時、
そのまま寝ていれば、きっと死ぬだろう

転がって起き上がれば、隙を小さくできる</text>
<text id="61">雷は、地に足ついた者の全身を駆け巡り
一瞬にして動きを封じてしまう

空中の一瞬、刀身に雷を受け、返す秘技がある
それを雷返しと呼ぶ

空中で雷攻撃を受け、着地前に&lt;?kgiconKc@16?&gt;:雷返し</text>
<text id="62">%null%</text>
<text id="63">%null%</text>
<text id="64">%null%</text>
<text id="65">%null%</text>
<text id="66">%null%</text>
<text id="67">%null%</text>
<text id="68">%null%</text>
<text id="69">%null%</text>
<text id="70">&lt;?kgiconKc@20?&gt;長押し:遺物を取得

敵が遺したものは、
「遺物取得」をすることでまとめて入手できる

殺した敵の銭やアイテムは、こうして手に入れる</text>
<text id="100">&lt;?npcName@937400?&gt;に渡すことで、
&lt;?gdsparam@3000?&gt;の使用回数を増やすことができる</text>
<text id="101">&lt;?gdsparam@4000?&gt;を4つ集めると
鬼仏で身体力を成長させることができる

身体力が成長すると、ＨＰと体幹の最大値が増える</text>
<text id="102">強者との戦いで得た&lt;?gdsparam@5100?&gt;を
鬼仏に捧げれば、攻め力を成長させることができる

攻め力が成長すると、
敵のＨＰと体幹に、より多くのダメージを与えられる</text>
<text id="103">しゃがみ、ぶら下がり、壁張り付きをしている間は、
敵に気付かれにくい

草むらでしゃがむと、さらに敵に気付かれにくくなる</text>
<text id="104">ＨＰが減ると、体幹の回復が遅くなる

敵の体幹を減らしても、すぐ回復されてしまう時は、
先にＨＰを削るのも有効だ</text>
<text id="105">火の攻撃を受け続けると、炎上状態になる
ガードしたとしても、炎上の蓄積ゲージは溜まる

身体が燃え上がり、体幹が回復しなくなる
またＨＰも徐々に減少する</text>
<text id="106">敵頭上に出る警戒表示の色で、
こちらに気付いているかどうかを判断できる

　黄：警戒されている
　赤：発見されている

黄色の場合は、まだプレイヤーの位置を捕捉されていないので、
隠密忍殺が可能である</text>
<text id="107">鬼仏を見出すことで、さまざまな機能を使える

休息すると、ＨＰが全快し、&lt;?gdsparam@3000?&gt;の残り回数や、
所持上限を超えて鬼仏に渡ったアイテムが補充される

しかし、一部を除く全ての敵が復活する</text>
<text id="108">暗闇でも周囲を見渡す「夜目」を、狼は体得している

体に染みついた技術で、暗闇ならば自ずと夜目になる
操作はいらない</text>
<text id="109">回生するために必要な「回生の力」は、
主に敵を倒すことで、徐々に溜まっていく

鬼仏で休息すると、一つ目の基本の回生の力が溜まる</text>
<text id="110">毒の攻撃を受け続けると、「中毒」状態になる
ガードしたとしても、中毒の蓄積ゲージは溜まる

中毒になると、毒が身心を蝕み、
ＨＰと体幹が徐々に減少する</text>
<text id="111">怨霊の類の攻撃を受け続けると、
人の心身は「怖気」に冒される
ガードしたとしても、怖気の蓄積ゲージは溜まる

怖気づくと、人は死ぬ</text>
<text id="112">地に足ついた状態で雷を受けると、「打雷」状態になる
ガードしたとしても、打雷の蓄積ゲージは溜まる

全身を雷撃が駆け巡り、ＨＰに大ダメージを受ける
また一時的に身体の自由を奪われる</text>
<text id="113">敵を倒すとスキル経験値を得られ
必要な経験値が溜まると、スキルポイントを取得する

伝書で解禁した流派のスキルは、
スキル習得メニューから、スキルポイントを消費して習得できる</text>
<text id="114">「忍び技」のスキルは、忍びの戦う術である

侍には真似できぬ
地に足を付けぬ戦いの技や、
敵に気づかれぬ隠密の身のこなしこそ、
忍び技の極意である</text>
<text id="115">「忍び義手流」のスキルは、
忍義手を使った戦いの術である

これは流派と呼べるものではない
忍義手あればこそ意味を持つ、技や体術だ</text>
<text id="116">「葦名流」のスキルは、
葦名一心の戦いの歴史である

若き一心は、ひたすらに死闘を重ね、
命の鍔際に立つことで剣技を磨いた</text>
<text id="117">「仙峯寺拳法」のスキルは、
拳や蹴りなど、体術を主体とした戦いの術である

仙峯寺の者は、拳法を修めて功徳を積む
仏敵を倒すには、拳と法、いずれも欠けてはならぬ</text>
<text id="118">「鉄屑」や「煙硝」などの筒薬を仏師に渡すことで
新たな強化義手忍具の作成ができる

筒薬は、敵の遺物として入手したり、
マップで拾うことができる</text>
<text id="119">所持上限を超えたアイテムは、鬼仏に渡って蓄えられる

鬼仏で休息した時、所持上限に満たないものは、
鬼仏へ蓄えられた数だけ、自動で補充される

仏の懐は深く、蓄えはありがたい</text>
<text id="120">夕刻は、逢魔が刻

夜の闇が日を飲み込もうとする一時
強い怨念が仇討ちの霊となり、現れることがある</text>
<text id="121">義手忍具など、形代を消費することで
使えるアクションがある

敵を倒したら手に入るほか、マップにただよっていたり
鬼仏で買うこともできる</text>
<text id="122">地を這うヤモリなどは、
こちらに気付かれているときも、落下忍殺ができる</text>
<text id="123">類稀な強者は、「とどめ忍殺」をしなければ
倒し切ることはできない

とどめ忍殺は、
ＨＰゲージの上に表示された忍殺マーカーを
全て削り切ったあとに可能となる</text>
<text id="124">「回生」は、続けて使えるものではないが、
「回生の力」を入手すると再度使えるようになる

回生の力は、
敵を倒したり、忍殺することで得られることがある</text>
<text id="125">死亡喪失により、銭とスキル経験値を失うが
稀に、それを回避する事ができる
「冥助」と呼ばれる、神仏の助けである

冥助が起こる確率は、
ポーズメニューで確認することができる

&lt;?kgiconKc@27?&gt;:ポーズメニューを開く</text>
<text id="126">「咳の音」は、誰が竜咳に罹っているかを示すアイテム

「咳の音」を多く所持すればするほど、
死亡喪失を回避する「冥助確率」が低くなる</text>
<text id="127">鬼仏で行える竜咳の快復には、
「&lt;?gdsparam@5600?&gt;」を消費する
そうすれば、一度に全ての竜咳患者が快復する

所持していた「咳の音」が無くなり、
下がっていた冥助確率が元に戻る</text>
<text id="128">竜胤の力を持つ者が死を重ねると、
「竜咳」と呼ばれる病が、世に振りまかれる

どこからか聴こえる「咳の音」は、
狼が関わった誰かが、竜咳に罹ったことを示す</text>
<text id="129">形代を消費する流派技は、
必要な形代が足りなくても、繰り出すことはできる

だが形代が無くば、技が持つ本来の力は発揮できない </text>
<text id="130">突き攻撃は、
弾くことはできるが、ガードはできない

忍び技のスキル「見切り」を習得していれば、
突き攻撃を見切って無効化し、
弾くよりも大きな体幹ダメージを与えられる</text>
<text id="131">下段攻撃は、ガードも弾くこともできない
だが、ジャンプで回避できる

さらに空中蹴りで踏みつけると、
大きな体幹ダメージを与えられる
体勢を崩した時は、そのまま忍殺もできる </text>
<text id="132">掴み攻撃は、ガードも弾くこともできない
掴まれると、なす術なく痛手を受ける

だが掴まれる前に、ジャンプやダッシュで
距離を取ってしまえば掴まれることはない
またステップで回避できる瞬間もある</text>
<text id="133">一度の弾きで敵の攻撃が止まらないこともある

敵の連続攻撃には、「連続弾き」で対応できる
全てを弾ききれば、
敵の体幹を大きく削ることができるだろう </text>
<text id="134">荒れ寺の外にいる、死なず半兵衛とは、
戦闘の基本を学ぶ「修練」ができる

修練の項目は、半兵衛との修練を重ねたり、
狼がスキルを習得して、増えることがある

強者に苦戦を強いられたときは、
基本に立ち返り、修練を行うのも良いだろう
刀を用いた戦いの、礎がそこにある</text>
<text id="135">荒れ寺の外にいる、死なず半兵衛と行える「模擬戦」では、
形代を一切消費しない

新しく手にした義手忍具やスキルを試したいときは、
恰好の場である

半兵衛との修練を重ねることで、模擬戦を行えるようになる</text>
<text id="136">強化義手忍具を作成すれば、
異なる攻撃属性が付与されたり、
新たな技を繰り出せるようになる

時に炎を纏い、あるいは毒を帯び、
忍びの戦い方や有効な敵も変わるだろう

新たに作成した義手忍具は、
装備メニューから装備することで使用できる</text>
<text id="150">忍びの攻撃は、「体幹」を削り取るためにある
攻撃を重ねると、やがて敵は体勢を崩す

体勢を崩せば、「忍殺」で一撃で殺せるだろう

&lt;?kgiconKc@16?&gt;:攻撃
体勢が崩れた敵に&lt;?kgiconKc@16?&gt;:忍殺</text>
<text id="151">打ち込むばかりでは、崩せない相手もいる

敵の攻撃を弾けば、
その勢いを利用して体幹を削ることができる
優れた忍びの防御は、
同時に攻撃を兼ね備えるのだ

敵の攻撃に合わせて&lt;?kgiconKc@18?&gt;:弾き</text>
<text id="152">敵の攻撃に合わせて&lt;?kgiconKc@18?&gt;:弾き
弾きのあと、&lt;?kgiconKc@16?&gt;:斬り返し攻撃

敵の攻撃を弾き、その流れで斬り返すことができる

弾きで体幹を削り、さらに斬り返し攻撃で畳み掛ければ、
大きく体幹を削ることができる</text>
<text id="153">ダメージを受け、ＨＰが減少した時は、
敵から距離を取り、傷薬瓢箪で回復するのが良い

&lt;?kgiconKc@21?&gt;:アイテム使用</text>
<text id="154">こちらに気付いていない敵への、隠密忍殺の一つ

崖などにぶら下がり、
敵の足元に忍び寄ることで忍殺できる</text>
<text id="155">こちらに気付いていない敵への、隠密忍殺の一つ

壁に張り付き、息を殺して待ち、
敵が近づいてきたときに忍殺できる</text>
<text id="156">義手忍具には、様々な種類があり、
同じ戦法が、全ての敵に通用するとは限らない

仏師は言う

　硬き盾ならば、打ち砕き…
　素早き敵ならば、仕留め打つ

　仕込んだ忍具が増えるだけ、敵を殺す術も増えるじゃろう</text>
<text id="157">暴れ狂う赤目は、人の力で抑えることは難しい

赤目には火が有効だ
奴らは何より、火を恐れるのだ</text>
<text id="158">高所や崖の外など、一見して鉤縄の届かない場所でも
ジャンプをして近付けば、鉤縄が届くこともある</text>
<text id="159">獣は、大きな音に怯む

義手忍具「爆竹」が有効だ</text>
<text id="160">木でできた盾や笠は、刀の攻撃を通さない

だが、仕込み斧ならば破壊できる
その重い一撃は、
木盾程度ならば、やすやすと叩き壊すのだ</text>
<text id="161">大柄な者は、往々にして身に合わぬ鎧を
無理に着込むことがある

そうした鎧ならば、仕込み槍で容易く引き剥がせる
世に言う、形部の鎧剥ぎよ</text>
<text id="162">ガード中は、体幹の回復が早くなる

体幹が崩れそうなときは、
ガードして素早く体幹を回復すると良い
構えれば、整う

&lt;?kgiconKc@18?&gt;長押し:ガード</text>
<text id="163">青錆びの毒は、いにしえの戦で
人ならぬ、淤加美の女武者らを退けたという

その血筋に連なる者にもまた、有効だろう</text>
<text id="164">跳び回る敵や、素早い敵には、手裏剣が有効だ

敵を怯ませ、行動を遮るのにも向いている</text>
<text id="165">一時的に、能力を高めるアイテム

飴を噛みしめ、構えることで
人ならぬ御霊の加護を自らに降ろす

危地や強者に挑む、心構えだ</text>
<text id="166">スキルメニューや技書で習得した流派技は、
装備メニューから一つを選び、装備すれば使用できる

&lt;?kgiconKc@18?&gt;を押しながら&lt;?kgiconKc@16?&gt;:流派技</text>
<text id="167">スキルには3種類ある
それぞれ、使い方や用途が異なる

流派技:
特殊な攻撃スキル。装備メニューで装備して使う

忍びの体術:
装備しなくても、特定の操作/条件で使えるスキル

常在効果:
常に効果を発揮するスキル。複数習得で効果が重複する</text>
<text id="168">敵の攻撃に合わせて&lt;?kgiconKc@18?&gt;:弾き

ただし、&lt;?kgiconKc@18?&gt;を連打すると、
弾きが成功しづらくなる

弾きとは、敵の刃が己が身をかすめる
その刹那を狙い打つものだ</text>
<text id="169">毒地で暮らすものは皆、「中毒」への耐性が高い

中には、全く中毒の影響を受けないものもいる</text>
<text id="170">銃弾や、投擲武器も刀で弾くことができる</text>
<text id="171">敵を放っておくと、少しずつ体幹を回復されてしまう
だが、刀を打ち合っている間は体幹の回復が止まる

攻撃や弾きを重ね、敵に休む暇を与えないことが、
忍びの戦いの基本である</text>
<text id="172">義手忍具を使ったあと、
派生して繰り出せる剣技がある

それは「派生攻撃」と呼ばれ、
義手忍具の特性をより生かした戦い方ができるようになる

派生攻撃は、
「忍び義手技」のスキルとして習得できる </text>
<text id="173">一部の義手忍具使用後に、
前方に大きく踏み込む斬撃を放つ忍びの体術

遠間の敵に、射程の長い義手忍具を放ち、
追い斬りを重ねれば、
瞬きする間に距離を詰められる 

「忍び義手技」のスキルとして習得できる </text>
<text id="300">供養衆は、死者たちの冥福のため、品を売る者たち

死者があるところ、また供養衆あり

戦場跡の側や、捨てられた牢…
そういった所に、供養衆はいる
探しあてれば、品を買うことができるだろう</text>
<text id="301">荒れ寺の外にいる、死なず半兵衛は、蟲憑きである

「死ねぬ体ゆえ、幾度でも斬られてやれるぞ」

刀の修練の相手として、これほど適した者もいないだろう</text>
<text id="302">きらきら光る、宝鯉の鱗
普通の人にとっては、ただの美しい鱗

だが、これを欲しがる者もいるだろう
褒美を求めるなら、集めてみると良い

ただ、宝鯉の近くには、人食いの魚もいるものだ
気を付けた方が良いだろう</text>
<text id="303">荒れ寺にいる仏師は、忍義手の絡繰りに通じている

仏師に頼めば、新たな義手忍具の仕込みや、
強化義手忍具の作成を行うことができる

忍義手に使えそうなものを見つけたならば、
仏師を訪ねると良いだろう</text>
<text id="304">伝書を入手すれば、
新しい流派のスキルツリーが解禁する

スキルツリーが解禁すれば、
その流派のスキルを習得できるようになる</text>
<text id="305">%null%</text>
<text id="306">鋭利な攻撃は、ＨＰと体幹をガード上からでも削る

居合斬りは、その最たるものだろう</text>
<text id="307">使用アイテムは
&lt;?kgToggleItems?&gt;長押しで、先頭のスロットにジャンプする

「&lt;?gdsparam@3000?&gt;」など、
使用頻度の高いアイテムを、先頭スロットに装備しておくと良い</text>
<text id="308">%null%</text>
<text id="309">%null%</text>
<text id="310">%null%</text>
<text id="311">忍びは、その行動を幻影として残せる
それを「残影」と呼ぶ

残影は忍びが、互いの修練のため残すものだ
ときに道を示す師であり、
ときに後を追うべき競争相手にもなる

&lt;?kgiconKc@44?&gt;:残影メニューを開く</text>
<text id="312">過去に打ち勝った類稀な強者と、
記憶の中で再戦できる

類稀な強者との再戦は、鬼仏で行う</text>
<text id="313">過去に打ち勝った類稀な強者たちと、
記憶の中で連戦できる

自らの記憶と向き合うのは、
新たな可能性を見出すことに似ている

戦いの果て、見える境地もあるだろうか</text>
<text id="314">%null%</text>
<text id="315">別の誰かが残した記憶
心残り、あるいは執念とも呼べるもの

鬼仏で心中に宿せば、狼の姿を変えられる
ただし、能力に影響することはない

誰かの心残りを引き受けてやっても、
それは、かりそめにすぎないのだから</text>
<text id="316">空中で&lt;?kgiconKc@20?&gt;長押しすると
落下中でもへりにぶら下がりやすくなる</text>
</entries>
</fmg>