<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls3</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="200000">Acquiert l'Art martial du shinobi "Attaque au grappin".
Utilisez le grappin pour vous projeter vers l'ennemi et servez-vous de ce mouvement pour accomplir une attaque de sabre en roulade.

La prothèse du shinobi est l'outil parfait pour combiner déplacement et attaque, afin qu'aucun mouvement ne soit perdu.</text>
<text id="200100">Acquiert l'Art martial du shinobi "Déviation aérienne".
Un Art martial du shinobi qui garde contre les attaques aériennes ou les dévie.

Les armes à feu et les armes de jet infligent des dégâts supplémentaires aux cibles en l'air et cette technique permet de s'en protéger.

Les shinobi ne seront pas si faciles à abattre.</text>
<text id="200200">Acquiert l'Art martial du shinobi "Outil de prothèse aérien".
Permet l'utilisation des outils de prothèse en l'air.

La prothèse du shinobi est faite de fer, d'où son poids. Néanmoins, on peut l'utiliser en l'air grâce aux techniques de son fabricant, Dogen, et à l'entraînement du Sculpteur.</text>
<text id="200300">Acquiert l'Art martial du shinobi "Contre Mikiri".
Permet de contrer un coup d'estoc ennemi en écrasant la lame avec le pied, ce qui inflige de lourds dégâts de Posture.

Il est presque impossible de percevoir la vitesse d'un estoc, sauf si on a des yeux de shinobi.</text>
<text id="200400">Acquiert l'Art martial du shinobi "Course et glissade".
Permet de glisser pour s'accroupir après un sprint.

Sprintez et glissez pour vous mettre à couvert ou hors de la vue de l'ennemi.

Cette manœuvre permet de tromper facilement les yeux de l'adversaire.</text>
<text id="200500">Acquiert l'Art martial du shinobi "Arts du combat aériens".
Permet d'effectuer des Arts du combat en l'air.

Permet d'utiliser les Arts du combat après avoir sauté pour se rapprocher d'un ennemi ou aussitôt après avoir sauté pour éviter un balayage.</text>
<text id="200600">Acquiert l'Art martial du shinobi "Virevolte". 
Un Art martial du shinobi qui permet de sauter derrière un ennemi déstabilisé.

Cette technique permet l'utilisation des coups mortels dans le dos au milieu de la bataille, sans même utiliser la furtivité.</text>
<text id="210000">Acquiert l'Art du combat "Taillade tourbillon".
Une technique permettant de frapper plusieurs ennemis d'un coup.

Cette taillade tourbillonnante peut facilement frapper plusieurs ennemis et infliger des dégâts même en cas de garde.

Une technique de shinobi parfaite pour s'extraire d'un encerclement ennemi.</text>
<text id="211000">Acquiert l'Art martial du shinobi "Charge de l'ombre".
C'est la technique secrète du style Shinobi, qui a été conçue par le Grand Shinobi en personne. Foncez sur l'ennemi puis utilisez l'adversaire empalé comme plateforme pour bondir dans les cieux.

Soyez une chouette en chasse et envolez-vous après avoir frappé votre cible. Les emblèmes spirituels sont consommés lors du bond.</text>
<text id="301000">Acquiert l'Art martial du Shinobi "Fendoir de chasse".
Après l'utilisation de certains outils de prothèse, cet Art martial permet de faire un grand pas en avant puis de tailler avec le sabre.
Une attaque d'outil de prothèse combinée avec un Fendoir permet de se rapprocher instantanément des ennemis.
Outils de prothèse concernés : 
&lt;?acquiredWeaponNameId@70000?&gt;, &lt;?acquiredWeaponNameId@71000?&gt;, &lt;?acquiredWeaponNameId@78000?&gt;</text>
<text id="301100">Acquiert l'Art martial du Shinobi "Croc et lame".
Après l'utilisation de certains outils de prothèse, cet Art martial du shinobi permet d'effectuer des attaques simultanées ou suivies avec l'outil de prothèse ou le sabre.
Cette technique permet de tuer avec le croc et la lame en même temps.
Outils de prothèse concernés :
&lt;?acquiredWeaponNameId@73000?&gt;, &lt;?acquiredWeaponNameId@78000?&gt;, &lt;?acquiredWeaponNameId@74000?&gt;</text>
<text id="301200">Acquiert l'Art martial du Shinobi "Force projetée".
Après l'utilisation de certains outils de prothèse, attaquez immédiatement votre ennemi avec un balayage du sabre pour effectuer l'attaque secondaire. 
L'attaque dépend de l'outil utilisé.
Outils de prothèse concernés :
&lt;?acquiredWeaponNameId@76000?&gt;, &lt;?acquiredWeaponNameId@79000?&gt;</text>
<text id="301300">Acquiert l'Art martial du Shinobi "Force vivante".
Après l'utilisation de certains outils de prothèse, il est possible de combiner l'effet de l'outil avec le sabre.
Avec ces ultimes développements, le Sculpteur abandonna la prothèse de shinobi. Il était allé trop loin et avait trop tué, au point que les flammes de la haine avaient commencé à se répandre.
Outils de prothèse concernés :
&lt;?acquiredWeaponNameId@72000?&gt;, &lt;?acquiredWeaponNameId@77000?&gt;</text>
<text id="310000">Acquiert l'Art du combat "Taillade engoulevent". Un Art du combat mêlant tourbillon et plongeon. Il permet de se rapprocher instantanément ou de s'éloigner des ennemis. C'est une technique du clan des engoulevents, les shinobi qui servent Ashina.
Le clan des engoulevents exécute la Taille des engoulevents grâce à la force de rotation produite par le poids d'un grand shuriken. La prothèse de shinobi étant en acier, elle peut servir de la même façon.
&lt;?kgiconKc@18?&gt;+&lt;?kgiconKc@16?&gt; : Taillade engoulevent</text>
<text id="310100">Acquiert l'Art du combat "Taillade engoulevent - Inversion".
Un Art du combat mêlant tourbillon et plongeon. Il permet de se rapprocher instantanément ou de s'éloigner des ennemis. 
Cette technique permet de choisir dans quelle direction tourbillonner.
Approchez, frappez et fuyez. C'est à ce style de combat que les engoulevents doivent leur nom.</text>
<text id="410000">Acquiert l'Art du combat "Ichimonji".
Un Art du combat qui assène un puissant coup de haut en bas et qui inflige des dégâts importants à la Posture de l'ennemi, tout en récupérant votre Posture en avançant.
Un coup frontal et brutal. En se concentrant sur cette technique, l'école Ashina est devenue très puissante.

Cette technique maîtrisée, on peut l'améliorer.</text>
<text id="410100">Acquiert l'Art du combat "Ichimonji : Double".
Un Art du combat qui ajoute une autre attaque qui peut être accomplie après Ichimonji, une autre attaque de haut en bas. Cet Art du combat inflige des dégâts importants à la Posture de l'ennemi, tout en récupérant votre Posture en avançant.
La 2e frappe est très utile pour empêcher les contre-attaques. 
La technique Ichimonji d'Ashina est parachevée par la 2e attaque.</text>
<text id="411000">Acquiert l'Art du combat "Croix d'Ashina".
Un Art du combat utilisant un sabre dans son fourreau pour des attaques à grande vitesse.
Coûte des emblèmes spirituels.
Maintenir la position permet de contrer à tout moment.
Technique secrète de l'école Ashina, l'attaque tue vite.
Sa puissance est telle qu'elle pourrait couper le bras d'un Shura, d'après Isshin Ashina.</text>
<text id="510000">Acquiert l'Art du combat "Frappes de prière".
Un Art de combat utilisant des coups de coude et de paume successifs. Déchaîne un tourbillon d'attaques rapides en empêchant l'ennemi de contre-attaquer.

Ces frappes sont à la fois un art martial et une forme de prière. "Sans force, on ne peut vaincre les ennemis du Bouddha..."</text>
<text id="510100">Acquiert l'Art du combat "Frappes de prière - Exorcisme".
Un Art martial qui ajoute un coup de grâce aux frappes de prière.
Déchaînez un tourbillon d'attaques rapides pour infliger des dégâts en empêchant une contre-attaque, puis donnez un puissant coup avec tout le poids du corps.
Les moines de Senpo utilisent également cette technique pour se purger de leurs désirs charnels. Mais...</text>
<text id="511000">Acquiert l'Art du combat "Coup de pied sauté de Senpo". 
Un Art du combat dans lequel les attaques répétées commencent avec un coup de pied sauté. Un contre aérien combiné avec un mouvement qui évite les balayages permet de déclencher un tourbillon de coups de pieds.
Le coup de pied a pour origine les reclus qui portent le nom du temple Senpo. D'après leurs pratiques, cette technique est le pic de l'entraînement spirituel et de l'illumination.</text>
<text id="511100">Acquiert l'Art du combat "Grand moine".
Un Art du combat qui ajoute coups de pieds et taillades au Coup de pied sauté Senpo.

La technique n'a pas de vraie forme et le flux des attaques différera d'un guerrier à l'autre. Tout comme le cœur, le pilier apparaîtra. C'est une seconde nature pour le loup que d'utiliser le don de son maître en effectuant cette technique.</text>
<text id="610100">Acquiert une évolution de l'Art du combat "Chute de l'ombre".
C'est une technique secrète du style Ashina Mushin. Chute de l'ombre est une taillade en vrille descendante que vous pouvez effectuer après avoir sauté d'un ennemi avec une Charge de l'ombre.

Percez, volez et plongez. Voler en toute liberté, c'est cela, être une chouette. Coûte des emblèmes spirituels.</text>
<text id="611100">Acquiert l'Art du combat "Spirale de nuages".
Spirale de nuages est un Art du combat développé pour déchaîner des ondes de choc. Coûte des emblèmes spirituels. 
Une grande spirale de nuages peut se voir au loin, là où l'eau de la source ne coule pas. On l'appelle la Spirale de la source.
Celui qui cherche la Spirale de la source est le possesseur de cette technique. Il représentait beaucoup pour Tomoe.</text>
<text id="612100">Acquiert l'Art du combat "Sortie mortelle surpuissante".
Un Art du combat qui utilise la lame de la mort. Coûte des emblèmes spirituels.
En se concentrant avant de dégainer la lame de la mort, on peut augmenter sa puissance et frapper plus loin et plus fort. 
Une technique qui n'est utilisable que par les disciples de l'héritier divin de l'héritage du dragon.</text>
<text id="620000">Acquiert la compétence passive "Suppression de la présence".
Réduit la capacité de l'ennemi à percevoir ceux qui sont en mode furtif.

Occulter sa présence définit aussi un shinobi.</text>
<text id="620100">Acquiert la compétence passive "Son étouffé". 
Supprime le bruit des déplacements en inhibant la capacité de l'ennemi à l'entendre.

Savoir bouger en silence définit aussi un shinobi.</text>
<text id="630000">Acquiert la compétence passive "Acte vertueux".
Une compétence passive qui améliore le nombre de sen et le taux d'apparition des objets sur les ennemis vaincus.

Selon le grand-prêtre du temple Senpo :
"Les êtres illuminés multiplient les actes vertueux et renoncent aux rêves d'opulence."</text>
<text id="630100">Acquiert la compétence passive "Acte hautement vertueux".
Une compétence passive qui améliore le nombre de sen et le taux d'apparition des objets sur les ennemis vaincus.

Selon le grand-prêtre du temple Senpo :
"Les êtres illuminés multiplient les actes vertueux et renoncent aux rêves d'opulence."</text>
<text id="640000">Acquiert la compétence passive "Médecine d'Emma : Goût".
Une compétence passive qui augmente les effets des objets de soins.

Emma a enseigné ce savoir médicinal au Sculpteur il y a bien longtemps.

Retenez bien la saveur prononcée de ce remède pour en amplifier les effets. Cela ne rend pas le goût plus agréable.</text>
<text id="640100">Acquiert la compétence passive "Médecine d'Emma : Arôme".
Une compétence passive qui augmente les effets des objets de soins.

Emma a enseigné ce savoir médicinal au Sculpteur il y a bien longtemps.

Retenez bien l'arôme prononcé de ce remède pour en amplifier les effets. Cela ne rend pas l'odeur plus agréable.</text>
<text id="640200">Acquiert la compétence passive "Médecine de shinobi : Rang 1".
Améliore l'effet des objets de récupération.

Les connaissances médicales sont vitales pour la survie d'un shinobi, car on n'échappe pas aux blessures au combat.

Le seul moyen d'apprendre de telles techniques consiste à être gravement blessé encore et encore par des adversaires dignes de valeur.</text>
<text id="640300">Acquiert la compétence passive "Médecine de shinobi : Rang 2".
Améliore l'effet des objets de récupération.
Un shinobi peut parfois survivre à une mort certaine. Pour cela, il lui est vital de disposer de connaissances médicales.
Le seul moyen d'apprendre de telles techniques consiste à être gravement blessé encore et encore par des adversaires dignes de valeur.</text>
<text id="640400">Acquiert la compétence passive "Médecine de shinobi : Rang 3".
Améliore l'effet des objets de récupération.
Un shinobi combat en loup solitaire. Il lui est vital de disposer de connaissances médicales.
Le seul moyen d'apprendre de telles techniques consiste à être gravement blessé encore et encore par des adversaires dignes de valeur.</text>
<text id="650000">Acquiert la compétence passive "Karma de shinobi : Corps". 
Augmente le nombre maximum d'emblèmes spirituels qu'on peut détenir.
Les emblèmes spirituels sont des manifestations du regret. Ceux qui regrettent leurs actions viles sont hantés par de nombreux emblèmes spirituels. Un shinobi qui a beaucoup tué doit traverser la vie avec le poids physique de ses péchés.</text>
<text id="650100">Acquiert la compétence passive "Karma de shinobi : Esprit". 
Augmente le nombre maximum d'emblèmes spirituels qu'on peut détenir.
Les emblèmes spirituels sont des manifestations du regret. Ceux qui regrettent leurs actions viles sont hantés par de nombreux emblèmes spirituels. Un shinobi qui a beaucoup tué doit traverser la vie avec le poids de ses péchés dans son âme.</text>
<text id="650200">Acquiert la compétence passive "Karma de Sculpteur : Sang". 
Augmente le nombre maximum d'emblèmes spirituels qu'on peut détenir.
Les emblèmes spirituels sont des manifestations du regret. Ceux qui regrettent leurs actions viles sont hantés par de nombreux emblèmes spirituels. Le sang qui a aspergé cette prothèse vire à la rouille permanente, ce qui prouve le fardeau de l'utilisateur.</text>
<text id="650300">Acquiert la compétence passive "Karma de Sculpteur : Cicatrices". 
Augmente le nombre maximum d'emblèmes spirituels qu'on peut détenir.
Les emblèmes spirituels sont des manifestations du regret. Ceux qui regrettent leurs actions viles sont hantés par de nombreux emblèmes spirituels. Les nombreuses petites coupures et cicatrices de la prothèse prouvent les morts innombrables qu'elle a causées.</text>
<text id="650400">Acquiert la compétence passive "Karma de la bête". 
Augmente le nombre maximum d'emblèmes spirituels qu'on peut détenir.
Les emblèmes spirituels sont des manifestations du regret. Ceux qui regrettent leurs actions viles sont hantés par de nombreux emblèmes spirituels. Peut-être cette bête innocente porte-t-elle le fardeau d'un karma d'homme. Hériter du karma de ceux qu'ils ont tués fait partie de la vie des shinobi.</text>
<text id="660000">Acquiert la compétence passive "Souffle de la vie - Lumière". 
Rend de la Vitalité lors d'un coup mortel réussi.
Les coups mortels permettent au shinobi de respirer. Un shinobi peut calmer son corps et son esprit grâce à la respiration, même pendant qu'il est en train de tuer, ce qui lui permet d'enchaîner les exécutions.</text>
<text id="660100">Acquiert la compétence passive "Souffle de la vie - Ombre". 
Rend de la Vitalité lors d'un coup mortel réussi.

Les coups mortels permettent au shinobi de respirer. Affronter des adversaires plus puissants renforce ce moment de répit.</text>
<text id="660200">Acquiert la compétence passive "Souffle de la Nature - Lumière". 
Permet à la Posture de récupérer en cas de coup mortel réussi.
Le style Ashina dispose également de techniques conçues pour combattre quand on est surclassé numériquement. Après avoir tué un ennemi, il faut expirer pour chasser les regrets et réaffirmer sa force intérieure afin de vivifier sa Posture.</text>
<text id="660300">Acquiert la compétence passive "Souffle de la Nature - Ombre". 
Permet à la Posture de récupérer lors d'un coup mortel réussi.
Un shinobi doit être préparé aux combats dans lesquels il est surclassé numériquement. Après avoir tué un ennemi, vous devez expirer vos regrets et réaffirmer votre Posture.
Affronter des adversaires plus puissants renforce ce moment d'exhalaison.</text>
<text id="660400">Acquiert la compétence passive "Yeux de shinobi".
Augmente les dégâts infligés à la Posture quand un contre Mikiri porte.

Les yeux d'un shinobi sont exercés à anticiper les mouvements de la lame. Garder son sang froid même devant le tranchant de la lame ennemie est le secret de la victoire.</text>
<text id="660500">Acquiert la compétence passive "Dévotion". 
Une compétence passive qui augmente la durée d'efficacité des bonbons bouddhistes.

Ceux qui font preuve de dévotion sont bénis par la protection des dieux pendant une période prolongée.</text>
<text id="660600">Acquiert la compétence passive "Carpe montante". 
Une compétence passive qui augmente les dégâts infligés à la Posture en cas de déviation réussie.

Le style Ashina est connecté au flux des eaux de la source. Pour lui, réussir à dévier une lame, c'est comme pour la carpe réussir à remonter une cascade.</text>
<text id="660700">Acquiert la compétence passive "Carpe plongeante". 
Une compétence passive qui augmente tous les types de dégâts infligés à la Posture pendant quelques secondes en cas de déviation réussie.

Le style Ashina est connecté au flux des eaux de la source. Pour lui, réussir à dévier une lame, c'est comme pour la carpe réussir à descendre une cascade.</text>
<text id="660800">Acquiert la compétence passive "Eau limpide". 
Réduit vos dégâts de Posture quand un ennemi vous attaque avec un sabre.

Tout comme les eaux limpides du clan Ashina, la force ne doit pas être contrée par la force mais déviée comme le cours de l'eau.</text>
<text id="670000">Acquiert l'Art du combat "Sortie mortelle". 
Un Art du combat accompli avec la lame de la mort. Coûte des emblèmes spirituels.

L'épée jaillit vers l'avant et tronçonne les ennemis dans une traînée rouge-noir. Un coup extrêmement puissant.

La technique utilisant la lame qu'on ne dégaine pas n'est possible que pour les combattants liés à l'héritier divin.</text>
<text id="671000">Acquiert l'Art du combat "Éclair du dragon". 
Un art du combat pour trancher rapidement depuis la position du fourreau. Le charger enverra une onde de choc. Coûte des emblèmes spirituels.
Le jeune Isshin, connu sous le nom de "démon du sabre", passait ses journées en batailles désespérées et en massacres.
Comment tuer ? Comment celui-ci doit-il être tué ? Il continua de réfléchir sans fin à ce problème et, avant de le savoir, sa lame sembla prendre vie.</text>
<text id="672000">Acquiert l'Art du combat "Passage flottant".
Un Art du combat dans lequel les attaques sont répétées comme pour une danse. Ces mouvements fluides submergent l'ennemi.
Bien qu'il s'agisse d'un Art du combat Ashina, il est considéré comme hérétique pour avoir été enseigné par un étranger.
L'utilisatrice de cette technique a traversé le Passage flottant pour descendre jusqu'à Ashina. Son nom était Tomoe.</text>
<text id="673000">Acquiert l'Art  du combat "Esprit unique". 
Un Art du combat qui déchaîne une série d'attaques depuis la position du fourreau, si rapide que la lame est presque invisible. Coûte des emblèmes spirituels.
Le bretteur doit exclusivement se concentrer sur le mouvement de sa lame. Cette concentration permet la vitesse d'exécution. Seuls les vétérans des maîtres Isshin peuvent maîtriser cette technique.</text>
<text id="680000">Acquiert la compétence passive "Respiration Mibu".
Une méthode de respiration secrète connue sous le nom de technique de respiration Mibu.
Cette compétence passive permet de plonger sous l'eau et d'y respirer indéfiniment.
Elle a été développée par le fondateur du village de Mibu.
"Ceux qui veulent se joindre à la procession doivent maîtriser la technique de respiration Mibu. Sans elle, on ne peut rencontrer le dragon divin."</text>
<text id="681000">Acquiert l'Art martial du Shinobi "Coup mortel antiaérien".
Un art de shinobi conçu pour arrêter net les ennemis qui bondissent dans les airs.
Permet d'exploiter la vulnérabilité de l'ennemi quand il est dans les airs en bondissant vers lui pour effectuer un coup mortel.
La compétence idéale pour un shinobi qui veut reprendre l'avantage contre des ennemis aériens.</text>
<text id="690000">Information verrouillée</text>
<text id="690100">Information verrouillée</text>
<text id="690200">Information verrouillée</text>
<text id="690300">Information verrouillée</text>
<text id="690400">Information verrouillée</text>
<text id="699000">Information verrouillée</text>
</entries>
</fmg>